冇讀過大學既youtuber都係垃圾

冇讀書又懶搞笑個推真係好難頂

你呢d垃圾做咩學人上連登

咁邊個有讀過？

讀過代表咩？

笑波子讀過都係垃圾

咁迂腐嘅你， 大學學位可以買

兩者有咩關係？

達哥，bob叔，eminleo

係撚大學

佢個間邊係大學
之前出左條片話自己大學hall life俾人屌到

買都唔買一

比bob叔見到你條契弟擺佢上枱唔知會有咩反應

擺乜鬼，有野就講

Thei

戇撚鳩

大J好似都有

佢去日本留學咋，冇講過係大學

I大

熊仔頭好似有讀？

有冇讀大學都好
因為冇讀大學而定義做垃圾嘅先係渣滓

試舉例說明有邊個唔垃圾

唔係有條片話佢asso升左上去 之後quit左咩

Auman 仲要讀Law

之前有條片講佢為咗拍youtube而quit咗U